食緊咩煙

返唔到轉頭

李思

蜂薄

呢隻真係一食即嘔

樓主食呢隻係咩味

介煙啦

利申 轉咗食iqos慢慢介緊,依家一日半包

第一次見一種商品係賣家叫你唔好買會對身體造成傷害但勁多人狗衝去買

二手煙

你地可唔可以唔好一路行一路食

二手煙，三手煙

火車頭不得好死